# Filtros Portugal uBlock Origin

## Requisição de website para monitorização

Fazer um pull request e adicionar o endereço em questão no ficheiro `lista.txt`.

Se possível colocar o endereço na categoria mais apropriada.

Em caso de dúvida, colocar na categoria `Outro` presente no final do ficheiro `lista.txt`.
